Das selbsterstellte Singleplayer BlackJack Spiel

Es wurde in eclipse erstellt und es gibt keine weiteren zusätzlichen Tools 

Es werden die Bibliotheken JRE System Library und JUnit 5 gebraucht und wurde mit eclipse aufgebaut theoretisch auch mit anderen Entwicklungsumgebungen möglich 


Die erreichten Ziele:

-Das Spiel wurde fertig erstellt
-Etwas mehr wissen über Java wie vorher
-Struktogramm
-Integrationstests
-Unit-Tests
-Bewertungstabelle

offene ToDos:

Abweichungen von der Grundidee:

-Keine GUI (Graphische Benutzteroberfläche)
-Textbasiertes Spiel 



Ein Problem was ich hatte war, das ich nichts Starten konnte, da ich vieles ausprobieren musste das es danach wieder funktioniert. Woran lag es? es war die Falsche eclipse Version ausgewählt also musste ich die, in die richtige 
Version umwandeln.


zwei zukünftige Erweiterungsmöglichkeiten:

-Splitting als Handlung in das Spiel einfügen
-Die GUI (Graphische Benutzeroberfläche) einfügen 


Ich, Pascal Gaede habe an diesem Projekt alleine gearbeitet, und habe alles alleine ausgearbeitet.



 
